財庫局︰現在才知道共產黨的政治紅線可隨心改變

財庫局︰劉焱事前不知有人認為所戴口罩或有港獨含意

財經事務及庫務局常任秘書長劉焱被報章批評出席記者會時，戴上的口罩疑似印有「港獨」含意字樣的商標。財經事務及庫務局表示，劉焱事前並未留意口罩牌子，也不知道有人認為有這樣的含意，否則一定不會購買或使用。

原文網址：

姐係咩?
支那港獨既含意已經唔知擴大到去邊

佢帶咩口罩？

暗黃？

唔通帶光時口罩？

救世

香港人加油又唔得
救世又唔得

newspeak仲有咩字要刪

睇facebook 專頁冇乜特別
救世都上綱上線

話口罩印類似5 1 字眼，俾文匯報搞，笑死人

文字獄就係咁好玩
繼續鬥紅

人地商標係SW ,屈成5 1

人地黑幫話係就係 唔係就唔係？

爽

5 1唔好放假呀笨柒

整個4月31 號囉

維民所止

文匯報屈正苦要員港毒有咩居心

草木皆兵

呢個都港獨
有字就港獨

要鬥垮鬥臭

心想事成=港獨
萬事如意=港獨
出入平安=即係暗串警暴
身體健康=身體是革命的本錢

屌
又真係51

唔岩你心意就港獨